彈 ukulele 㩒線好痛 ...

21“
唔夠力d 聲又唔得
夠力又好痛

想問係線問題 定 我問題？

啱啱學 好難一下轉 G chord

初學必經

弦距

中指指頭係好似痺痺地 ...

感覺再玩好快會起枕 ...

但係我睇 youtube d 人話唔會起。。。

日日玩點會唔起枕

弦線嘅野

即係 弦線同琴桁 之間嘅距離？

應該多d 定少d 會冇咁痛？

換第二隻線？

依家呢條似係魚絲

魚絲你都習慣唔到
放棄把啦

唉。。。日日玩果一陣都會起枕

叫你彈電木咪喊出㴝！？

但係我依家呢支貴野黎 ...

平貴有冇關係？

唔起枕
我玩左廿年guitar
身邊個個都有

木結用鋼線仲痛...
次次彈完手指頭會有一條坑
等你有枕就唔會咁痛

有，你呢支幾錢？

買支過十皮嘅先唔痛

我依家呢支差唔多成 ＄50 人仔

塑膠兒童玩具

換支正正常常係咪都會痛？

guitar 指套 有冇幫助？

無, 線耐D就無事

必經的
帶套把膠咩

你意義係等佢起左枕，冇晒感覺，就無事？

係啊死廢物

再練耐D枕都會無埋, 呢個係必經階段

會無

咁神奇？

係, 如果日日練過一排就會無事, 但停一個星期再玩返都會痛, 玩得就唔好停

bass>acoustic>ukulele
加油 過左辛苦位就係天堂
利申Bass